哥狗仲有冇需要輸一場波

有
輸一場波為自己執包袱

儘快=第二場

比leeds 456 la